有冇人用風筒吹下個被竇先訓

吹暖左先捐入去正好多

Btw咪吹咁耐小心火燭

會吹䁔條長褲先著

會吹下個condom先扑野

會吹下個閪先屌

會吹下個屎忽窿先疴屎

你地都岩 真係凍到仆街

買雞吹唔吹？